李顯龍權利榜排61，林太排第幾？

厲害了

林鄭只係中共慰安婦
算啦好嘛